［IQ題］諗左7日7夜 求秒

XMEN入面邊個最多屎屙？ 真係諗左好撚耐

X屎Men

蟻多嬲死象

錯

BEAST = 必屎

欣賞你晚思路但係錯

既

Quicksilver

仆街黎 Fd都答 本身想考下連登仔
IQ題因爲你d仆街搞到唔好玩

Quick 消化？

屌你老母

屌比fd答左
正解

樓主再出多題
高質

原來識答就係你個friend

係咪要爆 如果唔係你唔使驚